[赤口不宜外出] 李斯特城 對 利物浦 3

go

On9場波踢撚完都未到赤口啦
提早幫你開年

串撚到

Snow

Slow

Harry Wilson連續三場助攻無人講？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好想同高木san拖手

Pin this

呢場賀歲波要輸了

3.3同3.5,傻既都識買上椄樓不是夢

有心嘅日日都係赤口
Btw今晚應該無泰

我要右

第1日識7雅咩

今晚又要比人456
哭定波喪都得

買主其他算了

seems Thiago has picked up a knock, nothing from Klopp yet.

贏波既賠率

老母鐘斯米拿？

ON9 咁樣話後悔托咩

牙高又傷?

屌！

成班毒撚
屌

利撚準備定聽日格劍

kop end搵咗舜文講卡巴克
聽落閪閪地

去左呀嫲屋企
有無LINK 睇

今晚咁都贏 我拎個屎忽出黎比台豬任屌

佢都話matip都會自爆，蘇恩古係廢堡都係間唔中派膠
但係matip黎左利之後都唔差
佢話覺得高普可以幫呢啲德甲仔變好

Ig 見利post Fabinho 又傷
Diu

and Thiago

軒搭老母CB
中場就JONES,米拿,OX

我想體驗下青春先

呢個最有可能

似出Kabak

差啲唔記得一陣有波睇

你expect呢度有咩人

Topic

Thiago among those on the #LFC team bus this morning.

Former Liverpool striker Danny Ings is wanted by Man City, who could look at bringing two strikers. [@TheAthleticUK]

有nineup陣未

佢地冇左耶穌個form仲好

我係高普條蟲

精蟲

@ozankabak4 will make his #LFC debut today.

Kabak debut

想得美

一早講左

今晚kabak入波請食kebab又點話

Lm

Kabak年初二地標戰拎利是

thiago傷咁耐

前世做錯乜要做利迷

Alisson, Alexander-Arnold, Henderson, Kabak, Robertson, Wijnaldum, Milner, Jones, Salah, Firmino, Mane

Thiago on the bench for #LFC.

🔴 Today's LFC XI: Alisson; Alexander-Arnold, Kabak, Henderson, Robertson; Wijnaldum, Milner, Jones; Salah, Mane, Firmino

Leicester: Schmeichel; Ricardo, Evans, Soyuncu, Amartey; Ndidi, Albrighton, Tielemans, Barnes, Maddison; Vardy #LEILIV

青雲

條中場線

拎利是錢直屌我利客勝準備過肥年

Subs: Adrian, Thiago, Oxlade-Chamberlain, Tsimikas, Shaqiri, R Williams, Phillips, Clarkson, N Williams.

利利物浦

真係老母 米拿 宗師

Let’s go Kebab

origi hea到走埋場

中場

青雲拍軒隊

咁借走日本仔做乜

Jones踢到上場表現既話值得正選

落後搵philips頂f9算

泰仔買嚟擺了

Divock Origi misses out with a hamstring injury.

Kabak咁慢比vardy玩死

原來早場

不過西波不了 寧願睇多次高木同學

個後備勁撚到

冇牙高？

驚失位多啲

其實高普係唔係好憎菲臘斯？

Davies又係bench都無，練波應該廢過Phillips

有kabak點解要用Philips

買黎Zip hg位

Davies營養不良 比人撞死

早場閪波

一睇就知係Fsg買嚟來撚鳩廢中 正常幾廢都應該會有後備 但佢應該係廢到連堆幻幻都好過佢

小朋友先揀

又係中堅軒

二百萬鎊貨仔你想幾勁？

Ozan Kabak is the 60th different player to make his competitive debut for Liverpool since Jürgen Klopp took over in October 2015. #awlfc [opta]

500k

Jurgen Klopp’s 13th different centre-back partnership this season.

神軒CB
米拿正選搭lomo jones

又唔搵軒打中場
輸得

軒唔上中場=輸

點解出jones都唔出thiago

咁既中場對李城

睇陣已經覺得好撚閪

Ben 叔買返黎坐嘅資格都冇

同媽媽一齊體驗第二春

依條中場

又軒中堅

陸續有嚟啊
軒應該又差唔多時間傷

唔洗睇啦 又係沙拿推推推
牙落9斬9斬

唔計牙高
雖然ox廢 沙短冇表現
但點都好過出M7呱

牛年出一出ox唔該

買嚟篤數交差 垃撚圾

F羊

笑死

信edwards 信gopro 信fsg

Jürgen Klopp is the ninth different manager to take charge of 300 games for Liverpool in all competitions; the last two do so have both won their 300th game in charge of the Reds (Gérard Houllier and Rafael Benítez). Milestone. #LEILIV

今場靠Jones自己喺中場舞龍

睇來出年踢歐霸

有華迪出佢想輸幾多球

黑面佬幾時回勇啊屌你老味

通常無人睇好就贏波

咁樂觀啊ching
4-8先差嗰4分

你咪睇下一陣神軒點封死vardy囉

劉青雲初試性感

輸波換Clarkson踢下啦
唔想再見到Ox名Origi

新佔中三子
好掛住南

廢奴瘋狂甩波

bd真係唔知買黎做咩
當然多個人好過冇人

但本身bd又冇踢過頂級聯賽

新正頭唔希望爆粗

Passport

英人

國腳Thiago 沙基利唔出，出宗c

有冇人知Ben davis去咗邊
連後備都無 好慘

冇牙膏今場又西多兩錢重

新年流流比人開心下都唔得 高普又撚我利

犯太歲

今年邊啲球員犯太歲

後備放4件後衛

個中場

有冇試過同異性同床但冇扑野？

倉

廢中真係好撚硬頸
係都唔肯推返軒上中埸
明明而家都夠中堅

出philips + kabak啦

kabak唔算慢啦

等睇輸波又屌無中堅 拉軒落去打後etc
仲以為隊波前面打少3個
如果今場輸波賽果利物浦入多過1球我直播表演斬賓周

日本仔
鍾正選根本未得 前場未見過佢迫到波

又笑鳩人

@倉 評論下

一諗起2021仲占士米拿

ben哥唔係差到連後備都冇得坐呀嘛

上面又話牙高傷？

入多幾球
下半場Philips + Kabak
軒頂宗

下年就出道20年

做第五中堅ok la

如果勁既就更好啦

陣間渣士學獌狗咁
半場炒幾球
下半場都唔留手咪大鑊

cls，呢個陣弱到個中場

高普又將軒隊打中堅？！

炒得啦高普

力子呢屌

出jm好過出ox啦

ox出親黎咪係pat屎咁
jm起碼前中後都見到佢

Now Sports 直播占士麥迪臣訪問……

kebab要對住同鄉蘇恩祖出醜了

破密集仲要抖幾撚耐啊

依家抖耐啲 之後唔再傷我ok

翻出嚟都破唔到架啦

個後備弱到

有預感kebab會世紀級柒

之後咪又係比人拎住槍指住佢國家隊踢 番到黎又傷過

Jones > Thiago

yes 反正都冇野爭

好似做緊健身套餐

買黎陪練

擺明高普都冇諗過fsg會比個英冠仔佢

渣士今季對強隊d戰績都幾癲，贏鏝 車 熱，又和獌同愛

股東會戰勝歸來

Ben Davies 同埋 Origi 傷咗

Ben哥唔出啫

好掛住打中場嘅紅太陽

屌原來又傷撚埋

究竟神軒仲要頂幾耐

可能對住Vardy太快唔敢出Phillips

然後啲人仲要吹奏edwards

邊個踢9佢

成日要啲球員做替工一陣球員作反就好笑F$G死全家

都好 買黎吸傷

到底仲要講幾耐
隊隊都有快馬咁對咩都唔使出啦

on撚9
佢地training真係好有問題

今年唔知有冇機會見到卡巴 戴維斯 波波頭 菲臘斯 出兩個做正選中堅

神雕

ON9
依隊野真係柒到盡頭

求link

大敗吧 臭利久

難啲 中堅好講默契
應該都係kabak/davies搭fabinho/hendo

即係我哋係弱隊

睇我表演

近6場失左11球
入波又少

Kabak

kebab

完全揾唔到原因去睇

大勝吧我城

早場咪睇下囉 12點打後一定唔再睇

唔好話同鏝比

個後備真係都差車獌好遠

Danny Ward

kabak張相柒到

Kebab左腳定右腳

李城4141
都幾難打得入

有無link?

點解對面出到尼迪迪，唔係傷左咩

成撚日都訓練撞傷 唔好練啦屌
練完都贏唔到

thiago真係有傷定點

牙膏走左場 就唔洗一開波拎黃

應該小傷
當比你抖下

似有傷
講真正常點會唔出

個後備席

差D就有

屌你宗師

咁頂後

Diu

屌你中師

footybite搞乜d link死晒

taa

好彩上年拎到英超..如果唔係今年又再次激撚死球迷

有冇link

交屁

差啲

屁

TAA

係囉

yes，下面果d得
thanks

klopp個人好灰沉沉咁

宗師想點撚樣?

神軒勁到

鍾斯
三屌走左之後做新屌啦
屌鐘

希望班仔生性啲

今年高普犯太歲

屌你隻so恩祖上身

taa係咪on9

不要丟人現眼 臭利久

mane + salah

三差冇替補越踢越沉

米拿

前面3隻比波廢到

好感動好多都無上腦

feel到又係贏控球輸比分

這就是應屆英超冠軍？

交屁廢到嘔

文尼頭髮多咗？

沙拿我屌你老母

垃圾沙

不如老母中堅解放軒啦好嘛
反正替工都預左廢

mane今日D交波食左屎咁

佢射緊d 乜9

水貨

沙拿

比沙拿果球OK呀

佢想點呢，沙拿。。。

神軒D長傳會否太勁

沙拿jm9

想點樣呀

做乜鳩

點解一定要俾左腳射

水貨做乜鳩

回塘回到

今埸應該都危危乎前面三個啲態繼續差到

屌你老母沙拿

條中場廢撚到

神軒都carry唔起隊波

果球佢差D斷
死帶個波, 有近唔交, 係要等人埋黎交入中間
好彩個波彈番落自己腳

波都射唔撚到

屌拿聲
推返軒上中場啦
軔勁到

沙拿狀態差左好耐
究竟佢地練咩波

Salah

kabak咁樣漏

連踢中堅都出到軔

中堅軒殺好多波喎

射緊咩

var

Salah跌撚完未

咁都冇12碼？

人地會有

點會有呀

踩晒腳喎

土耳其仔

佢自己踢開個波靚解圍

咁都冇var？

屌, 咁都唔吹

平時利hi一hi 就吹

比華dee 爆都好合理既

插？

利踢人就會比

係
吹呀

這就是利

TAA真係CLS

沙拿成日想搏12碼
球證印象差唔俾

華dee差啲又入

又拖慢D波...

明奴有冇掂過波

宗師越養越工兵feel

有球禁區頂拎波傳失

條條都死ink

有出？

其實好浪費
廢中害左佢

又傷

都唔經中場
拎到波就分邊

米拿
屌你老母尻普

米叔傷aw
唉

浪費咗軒

搞乜撚，無link睇波

屌你米拿都傷埋

老母咁

屌 求撚其有前冇後算啦
拎1場3分好過場場1分

屌你咩水貨唔即射

波都食唔應

米拿咁快傷

屌又傷多件

米叔
加油

陣間牙膏又走場

副隊又傷

咪撚整傷埋牙糕阿尻普

牙膏要來了

屌你老母一陣thiago都收咧

米叔傷咩又

屌
thiago傷住上？

傷定嫌jm踢得唔好

米拿真係好撚慘 英超出名硬淨同體能戰士都傷到咁

究竟高普操得幾甘 成日話d人傷傷傷 係咪應該諗操練強度係咪太大呢？

An early change for Liverpool as James Milner goes off injured and is replaced by Thiago.

knock

呢隊波d狀態真係好差
又易傷，究竟訓練搞咩
前兩年chur得太盡？

我都想問

慘
三個中場中
今日最生係佢

條中場都冇人用
仲要借走南

何Wayne一早講左

完全無得抖問題大啲

究竟今日泰仔會唔會食牌

擺明訓練有問題啦
其他隊咪又係踢咁多場 又唔見咁多傷兵

對面舒米高連續100場正選
ab就係撚咁傷

robbo顏射Mane

兩年前已經講咗

請參考返高普係多仔後期

三箭頭沉到咁

正呀..米拿咁快OFF

之前個隊醫主管走左 本黎想搶阿狗果個 但最後人地無黎 依家唔知邊條2打6做緊

可能過年呢幾日玩得勁得濟啫

mane今日D控傳好唔順

屌你埋門撞邪

淨係今日？

文尼又殺人

salah

過多幾場應該要睇u23幻幻

都唔係今日，廢左好耐
不過可能力架唔起眼

吓吓收山腳
Dllm

黃金機會

米拿傷定點？

三日1賽 好心就改變訓練模式啦

高普唔識輪換，硬chur左幾季，有成績係好

但長遠係幫唔到隊波

文尼收人咧咁款

死都要出呢堆人 救你唔到

仲有咩人可以出

都冇其他人揀

前場廢到咁都唔試下沙短

咁咪即係又係高普錯 基達ox就好似有特權咁 無限假希望 當然我知佢地都可能係高普操練下受害者 但係講真 中場班後備成撚日都出唔到 正選中場又要冇後衛下踢得更密

Fsg同高普用人方面都要負全責

請問文員基達返撚左鄉下未

廢奴好返d 到沙拿文尼沉

now 個英文旁術，狂食鑼絲

taa都傷埋

其實高普黎左咁多年D傷病都係多 不過今年冇買中堅 又一齊傷哂先比較明顯

走南係因為冇quota
要讓個非歐盟quota 俾中堅

其實球反擊仲係有速度
上次對韋斯咸都係咁 仲入埋
咁究竟問題係邊？

文尼連個樣都好撚頹

比賽太多，而且狀態冇跌過，只能講今季多傷+戰績差係正常到不得了

屌你咩文尼

文沙都廢撚到癲 中間嗰個直頭唔見咗

妹到完場

廢奴咁都叫好返D

沙拿起碼現眼D
係衰最後一腳

taa係咪傷

教唔聽 352

慘

軒刃

畀下文尼啦

neco ready

本身打開逼搶跑動多->易傷->之後冇人個個打替工更加去逼

我覺得係三箭同時沉哂先搞到咁
以前3中場做掃波單靠前面都做到攻勢
即使3個得一個勁都carry到隊波
而呢兩年大部分時間都係咁
而同時有兩個勁就已經係一條超級鋒線
呢個情況只係出現過係1718個季
但呢排前面食左屎咁
3個同時廢
咪搞到咁

kebab好似ok

有返d逼搶 之前真係隱形+甩波

宗哥想點

jones係咪on9

你個我覺得 好撚似可樂狗

拉咗三次

望住ings 同la 子離開左利都踢得返波
咁多人傷一定關廢中同隊醫事

屌你宗師廢撚到 上球角球頂後 今次拉人三連繫

jones

Jones

宗師幾醒，
見黃硬foul 多下

講左好多次唔關事了

咁拉法先黃牌，抵

佢D第二點預判好差

沙拿唔差啦 射手榜第一
係其他2個跌晒wat

成班好似唔識攻

基達同ox再係咁又唔買中場ge話 下季再踢成咁 高普真係提早走比謝四接

matip畀咗Kabak啦
阿南係唔啱踢，上陣少先走

jones呢下好肉酸

mane廢到
如果唔係blm
一早屌左佢

正常cb la
一定好過法賓尼打cb先

交屁今場

今場暫時幾好

呢個係10場前既狀態
所以個陣仲keep到第一
近呢幾場連佢都廢埋
咁咪渣都冇

cls

f9真係垃圾

覺唔覺班友d波甩下甩下咁
一係就拎住個波衝埋人堆度

廢奴手指指
salah就傳

以前mina指就冇人理

未必 VVD係比人強行整傷
其他果D 傷病記錄一向都差

Cls

吓？咁都入唔到呀？
廢綿奴

打精工嗰場同修debut 明明打同一個位
到依家都唔明點唔啱廢中用

屌4碼都抽唔入收返頭先既言論

依球波咩事

廢奴咁都食唔到

泰亞高俾比同化左

咁都foul

廢奴係咪前鋒黎架我屌你老母

咁都唔入

入都越位啦

文尼今日瘋狂鳩推鳩傳

做乜7

thiago高一班波
真係慘

神軒越位

廢奴廢定舒米高勁

明奴

今場踢得直接好多

一定係f9廢 埋門學界級

點解你地快咁多

唔越位咪又係唔入

痴撚線

呢下係舒米高神救

廢9躝未

想要夏蘭特

神軒>高美斯

今場爽好多

呢下都冇 廢奴真係死撚左佢啦

冇左神秘力量

泰阿高喺呢d 位唔好再扭啦

T6真係唔掂

新後衛，活動範圍好細

點解泰亞高好似廢左咁多

高一班但係放後備。klopp....

We have turbo

T6 成日想自己發動攻勢
搞到成日甩波

工兵化

其實明奴今場幾sharp

我覺得佢踢 433好差喎
成日玩d高章波

Jones我屌你老母

牙高搞唔掂大肉腸

上左賊船 唔開心

我覺得今場全隊都踢得幾好爽左好多

等jota

乜撚野啊

紅太陽

呢下老母真係同牙迷高下立見

呢下本身過得靚

但尼迪迪真係腳長

泰啊高比人偷咗幾次波

我軒其實真係癲

個nigga好煩 貼住佢

換左泰仔之後好似少左攻勢

禁住對手攻 但係踢得好垃圾

咪係囉 你估仲踢緊拜超咩

唔慣英超d人打荷包咁勁

舊隊友啱啱拎世冠

唔同意？

隻力架幾勁
買佢好過雞達啦

都唔淨係呢場嘅事，之前都成日重要時刻失控球

咁Ndidi本身勁嘅

泰好上腳冇計，唔針你針邊個

廢奴d first touch去晒邊

佢踢開4231
要揾個防中同佢踢
433 佢唔岩踢

跟高普唔傷都變吸傷啦

踢左咁耐先半個鐘
好煎熬

基達可以破密集
尼迪迪就防守勁D

係拜仁拎冠拎到悶啦

中場兩個轉圈圈

傳說

乜你覺得佢好過米拿咩？

以為ab差D變卡膠

嘩 屌你老母狼撚到

留名睇攻到70分鐘都攻唔入俾人1-0最後鳩攻輸多粒到完場

踢開德甲既中場黎英超好多時唔慣後場就已經比人迫
基達都成日咁樣甩, HAVERTZ又係

咁樣行過拉下個龍門都無事

技術上好難好唔過
但同成隊波夾嘅程度應該米拿好啲

宗師狗點解好似咁撚慢咁鈍

can唔會

早場西波

老母每次拎波都先自轉一圈

lomo

基達算數吧啦

唔lag機就唔係老母

top fit 嘅費綿奴會喺中場做逼搶然係配合沙/文攻堅
而家冇晒

好聽就穩
唔好聽就拖慢曬

前面3個
反而沙拿仲算好D

又好似係 而家唔見佢落返中場

腳單刀腳軟

荷蘭老母係隱藏人物黎

要儲夠時間先解到鎖

我覺得係時候認清事實
就係廢奴呢兩年有絕大部分時間都係二線料表現

但係你唔好理
佢又真係護到個波架喎
雖然好slow motion

今場閪波中算無咁閪

當然老母都係

其實kabak d傳波 長傳唔係一般咁簡單 係廢

仲衰過thiago

thiago都叫係嘗試過人

lomo 冇人迫都自己交失/後橫傳

宗師真係垃圾嚟

冇點見過Kabak攞波

其實人渣士對親利係唔係都太保守
對住而家呢隊利禁住黎屌都得啦

ab

交屁俾人撚到一棟都無

艾簡達拿後半場黎講都幾高章

無留意有波踢

泰仔又施丹轉身 成日係後場玩野

佢真係開始有d 膠味
唉

T6

兩邊都保守

mane今日死帶左幾多次

後場施丹轉身有咩用？

鍾師失誤率有無50％

土耳其仔好似好廢

T6出嚟搞笑

新後衛，唔掂！

企位，行位，都唔得

係 錯撚哂

無1次角球頂到

我覺得佢英超護級隊質素都可能比多

T6反智轉身

佢唔值得著黑帝以前件衫

100分會唔會好過宗師
好撚廢呀

ndidi好能勁

瘋狂甩波
但係牙膏今場都係

出菲臘斯好過

笑話一則 成隊都唔知做乜

場波好順
球証唔多吹
好好睇

至少角球有機會偷雞

晏菲路莫先生

牙膏傷左真係傷左 廢撚到

宗師正選真係睇唔過眼

冇錯
起碼件頭大隻d

打埋d高章波 好睇唔好食囉

其實今場算係咁啦 仲要作客
不過可能因為期望低咗

Phillip 做錯D咩冇得出?

土耳其仔幾下對面反擊都錯哂位

成隊波好似撞左邪咁

放返紅太陽上中場踢啦 jones真係

完約了

thiago今日真係差左

唔知有傷定點

嘩 唔使輸

kabak

冇名氣

Kebab慢步行返後防做乜鳩

冼腳

Kabak搞笑呀？

為歐霸席位奮鬥💪🏼

差啲輸

助攻

軒隊屌緊人喇開始

牙膏跑唔起咁樣
扎住踢？

平安鐘

好垃圾

廢到

好似腳軟軟咁

係唔係拍緊賀歲片

廢到笑

高普好似唔會因為最後一年約而唔出

can la子 今年老母都係

咁都冇offside

T6執完2nd波都未控定就甩波

一時時
之前有幾場都勁
但出沙短真係搶唔到波
下半場換就差唔多

前峰既質素

無啦啦訓落去做咩

走動又少左
又發唔到力咁

土耳其仔水貨味極濃

神軒中堅唔掂 俾唔到壓力人

Maddison? 個後腳

所以 放佢後備應該係有原因

德甲貨真係全部垃圾黎

以前就東邪西毒
而家就東成西就

後腳隊出黎

雞巴

咁都唔掂

借姐 唔岩洗咪季尾88
我覺得T6 更水貨

第一場就有花名

今季佢踢04係咁上下

Vardy

cls，土耳奇仔廢到爆

文尼勁到

人牆都過唔到

d freekick點會仲係taa射
廢撚到

球罰球HEA到

軒

kabak連用波上腳仲少過nat

又黎

預左架喇

kebab 好彩係借 都幾廢
佢應該要係ig 收返個farewell post

你

替工算係咁啦.同埋佢用波幾好

T6係典型世界級球員但就係打唔掂英超

ab正常發揮

軒神：見啦，我真係唔識打中堅

屌kabak

神軒搞笑

唔好再用神軒啦

雪糕筒

都係出返NAT算啦
上場佢對曼城都過得去

第一場仲係刷鞋波多 成日比番神軒

終於知點解班進攻球員喺德甲踢到球皇咁

英超快打快 邊有時間比佢企定望傳

咁無得啦 你係英超揾食

第一時間比taa啦左腳仔拖入死位

D預判唔撚店 漏撚夠未

慳咩錢姐續撚左philips佢啦大佬 借左中堅仲要救心

打唔掂利記姐

卡膠 基達 Kabak
F9 (今年係)
Matip (文員)

VVD會唔會眼火爆

CLS
沙拿出波
全部人企禁區頂

我覺得如果軒同邊爐踢返中場thiago會打番好d
依家守波對佢負擔太大

神軒踢中堅真係痴撚線
守又唔係守得好
中場冇左佢又廢曬

老母走甩呢張黃？咁岩半場

打針上陣

因為知一定傳唔到 執second波好過

樂

點睇而家防線最不可或缺係Phillips

佢呢個傷點打針

叫史杜返嚟教班撚屌入攝

佢今季04都係咁上下
依家一兩個禮拜實係交返呢啲水平
即管睇下過多一個月佢進步成點

如果唔係ab踢到清道夫咁 一定456

Kabak真係幾廢
不過本身冇咩期望

屌 有vvd Matip 冇可能會有咁多單刀 第一點永遠唔夠人搶

冇人搶點
人地都輕鬆解圍啦

點都要有人衝同拉走對面後衛

今季過黎既
車仔2件, 列斯個KOCH全部水到仆街, 仲要國腳/準國腳級

買少少李城入球做對沖

廢左勁多 一早輸2粒

出philips好過啦
土耳其仔冇料

雖然成日講就話Phillips慢
但屌你次次出佢都係有好表現咁濟大佬

好悶好眼瞓

佢都咁廢 davies 真係冇下限

一分收貨

暗黑兵法

有關係
但就算係進攻
佢都無幾多球突破到

對面已經唔係守得好
次次傳中都無人接應
三叉死曬去邊

德甲榜尾中堅廢就正常啦

雞肉腸廣告睇到我r晒頭

今日a1幾好
全靠佢

車仔都2件啦

劉青雲應該唔會買斷啦
企位同意識完全係一個下遊中堅
出叻哥好過

屌奶星，Ndidi係咪痴線

文尼又變交屁，雖然好努力

軒打中堅廢得好緊要

上場我都屌佢唔落
冇左vvd 佢要carry 條咁嘅後防

真

股東j英冠仔同降班仔j到

唔係開始操返體能咩？

的確係 or轉陣4231

係慢 但預判落點個d philips可能好過高美斯

後防完全炸彈 唔係有運仔 一早輸幾粒波

打清道係佢強項

佢得20歲 你當佢係老虎就ok

英國佬唔洗適應我覺得會好D

其實都閘左好幾球
有球單對單vardy都叫守到下

係直接比人吊高波轟炸危險D

成個半場唔知睇咗咩
條link廢
隊波仲廢

前面廢到咁都唔好意思屌後面啦
波都射唔到幾下

上場對曼城都唔夠證明自己
下場繼續講佢冇速度 唔好出

太牙高真係好水貨
出短人仲撚勁

世一中堅打得好過劉青雲啦

之前又話04廢唔係一個人問題

沙拿個球真心屌
空晒

高普朋友，強力推介

唔介意買 但起碼借出去浸多2,3年

之前班股東吹撚到咩神deal

唔會啦
nat有時轉身慢
有2,3球失波都係佢預判錯左

Thiago出咗嚟都唔知做過乜
不過佢一日未同神軒/邊爐夾過中場我都唔會write
off佢嘅

短人比人PRESS果陣仲差喎

kebab 呢半場真係露晒底 廢到

大把中堅都慢嫁啦 咁就完全唔出得咩
都ON撚9

邊個平行時空見佢打鏝

一日未出過都未知咩料
個VDB之前夠吹到VVD接班人

係
利記仲話想買Upamecano
真係留返比拜仁算啦

起碼有出波同直線
牙高成日攞住個波比人迫走都唔知乜鳩

跟波走仲跣腳
有啲世一feel

呀正咁講就唔岩 老虎係個腦出事 但硬橋硬馬正路頂番個波走佢係冇問題

出希臘仔左
robbo 中堅算啦

放棄埋左路進攻

廢過波波頭
你唔好同我講04柒到咁唔關佢事

柒左 咁係再上場
SOR9

呢場真係特別差
但我仍然覺得佢啲技術好好 可能心態要調整下 面對英超嘅逼搶 唔可以咁上腳 尤其係後場

拜仁後面都唔算好穩
就算炒鳩巴塞果場都派勁多膠
不過中前場入撚到你懷疑人生姐

nat 慢唔係問題
但係vardy跑身後真係太勁
唔出都合理
李城炒leeds球球都係華D跑返黎

Kabak咁嘅表現
真係抵你04降班啦

kebab 裝offside 失敗
之後pk

以前TAA 勁多犯錯都忍到..
唔知點解唔比NAT多D機會

Ozan Kabak won 100% of his aerial duels and ground duels in the opening 45 minutes against Leicester. #awlfc [@Squawka]

踢中堅用波傳波緊要過防守

太有自信

但能力佢有
前兩場都仲過到人

估唔到咁多人都好似唔多like佢
可能佢一出
戰績太差

有nat哥唔用 屌你老母

廢
邊到廢

土耳其仔廿歲姐
Gomez 23歲臨傷前都仲比人屌緊啦

Trent Alexander-Arnold leads the tackles/interceptions in the first half with 6.

| #LFC | #LIVLEI | @LFC

Kabak from 屎浩克04 唔好咁高要求啦 仲要第一場

總之未來2季都唔好再係德甲揾人啦
99%水貨

數據王, 爭波贏哂但預判9流

世一30歲都比人屌緊啦

到底踢緊乜鳩 牛年又要逼人爆粗

我好鍾意佢
成場都出事邊怪得佢

頂波nat哥仲勁

Nat 一定食晒塵
一係foul 到紅牌

永遠都係冇出場嗰個最勁
Nat 打柱躉中鋒就得

Kelleher ❌
Van Dijk ❌
Gomez ❌
Matip ❌
Jota ❌
Fabinho ❌
Keita ❌
Origi ❌
Davies ❌
𝐌𝐢𝐥𝐧𝐞𝐫 ❌

Another injury for Liverpool after 16 minutes vs Leicester 🤬 #LFC

右閘出事有人包
中堅出事就仆街
要求唔同啦

我始終認為成績差唔差佢事
後防冇左vvd 係最致命 呢個影響埋進攻 長傳同死球打下遊好重要
另外就係前面三個呢幾場個態太差 尤其臨門一腳

屌 駁唔到

明明就係前場把握唔到
今場水貨同明奴都至少2個

Sadio Mane completed more take-ons (4) than the entire Leicester team combined (2).

仲要係將D中場拉落去打中堅
成個陣影響哂

都係FSG搞到依家咁

對面打幾次長傳身後夠炒我地456

頂贏人哋幾個矮仔有幾出奇

𝟭𝟬 𝗽𝗹𝗮𝘆𝗲𝗿𝘀 now injured, and 𝙛𝙤𝙪𝙧 new injuries since Manchester City 🤯

幾時先還叻哥一個公道

jone f9 空撚晒舉晒手
泰係後場鳩扭失撚埋

Keita

牙膏都屌
你地咪撚ON9 啦
前面3個個態差到咁又唔去屌

破密集真係有價好賣

mane唔差
其他兩個

keita傷完啦

mane都水準以下啦

呢場係值得屌嘅
利申 迷牙膏

止蝕離場 筆錢買個新中場

費明奴廢左成年

爭一個夠一隊

邊個會接

Kelleher
Fabinho Davies VVD Gomez
Keita Matip Milner
Origi XXX Jota

佢地波爭波都100%贏
不過走甩人呢D冇數據睇就

20m促銷算

前面咁差

origi又冇啦啦傷
mina又借走

都唔使旨意變到D咩

李城fg點睇？

都唔知佢做過啲咩 淨係識走場

睇緊NBCSN 人地主持都識講 利記打high line ball
但青雲見到Vardy就好自然向後退 後防唔統一

Up to the end of 2020, Liverpool had scored more first-half goals than any other Premier League side this season (18). Since the turn of the year, only Burnley (0) have scored fewer in the opening 45 minutes than the Reds (1). Fluctuation. #LEILIV

追

我覺得其實係ndidi勁 泰扭失個幾下都係遇著佢

進攻可以打天材波 防守係系統黎 唔容易

Ndidi勁到癲喎

初步感覺
佢防守路數唔算好，有一球冇啦啦標上前失位，係低級失誤
我覺得 Nat Philips 整體上比佢好

所以其實牙膏要快啲甩波

係 一甩就成條線仆街

禁區頂轉身果下其實好靚

本身仲想叫jones學下thiago
拎波前望位望人再諗定點做

不過點知柒左

係, 幾球自己逗深哂比人打穿

公道啲講
夾防線尤其越位陷阱呢啲真係需要時間
唔係新加盟練一兩個禮拜波就搞得掂

VVD係例外

係 所以最多屌泰輕敵 但未到質疑佢能力/夾唔夾利

下下都見到劉青雲向後退
究竟有冇腦知唔知隊波打緊乜
遲早出事

唔知半場會點調整

ab 差D又奶野

咁搞 大把學費要交

叫紅牛接返佢啦
不過係奧地利哥隊

20歲又真係大把既～

T6 咁既人工 0 入球 0 助攻

風水問題

咁都係舒米高勁，沙拿費明奴先入唔到姐
前面唔算廢啦

個19號咁矮

廢奴真係垃圾黎

佢個位唔係睇呢啲數字啦下話
老母神軒夠少啦

又係你
佢踢左有冇8場？

咁費奴個下真係舒米高神救喎

換人啦，屌

射龜咩

換邊個？有q 人咩

算啦 前面咁多炸彈 中場又控唔到波 龍門好大壓力呀大佬

土耳其仔踢第1場 你地都狂屌啦
泰亞高咁既人工係要即食

jelly啲射波有冇中過龍

短兒呢？

短兒不俗

robbo

上場一換佢入黎即失2,3球, 廢中應該唔敢換

Jones 都唔撚夠班踢

印象中次撚次都係炒波底

雞巴stop開波

關咩事 ab連派兩次膠

我無屌
派牌中場睇乜柒入球助攻呀
況且佢之前都唔少key pass 係前面唔撚識入波

咪係 又鳩up

撳個地波好過啦 抽高做乜撚野

都有關係, 一換完人中場波都HOLD唔到過半場後防同龍門好大壓力

一去到前面真係冇腳好波

軒忙到

牙膏做乜野

mane on9到

唔記得咗
想問下短兒有冇同過牙膏同場 效果如何？

對面evans傷住踢都偷唔到佢雞

踢多3個90分鐘都唔覺得會入到波

jones係咪畀人屌扭得太多
佢而家直程唔扭 變咗老母型踢法

仲要有黃係身

亞高可能歐聯會發揮得好 不過英超真係唔岩踢

老母係企定定 瘦版pogba

無歐聯了

thiago暫時最差呢場 攞波漫不經心

公道講劉青雲有一下鏟得靚

你講完文尼就偷到球

kebab 參與度極低

上半場趷到而家
但我地個前鋒係Firmino

jota仲要2-3星期

李城殺手費明奴都無影 點打

屌你水貨推波都推成咁

沙拿回塘回到傻

有 通常上半場頭十分鐘呢到全部吹奏成隊波得佢兩個有創造力

十分鐘後就收皮

今場連origi都無
要換沙短入嚟推文/沙入中間

mane望都唔望就鳩傳中
5秒後TAA望都唔望就鳩斬 仲要冇人係禁區

水貨近幾場拎波咩事成日離腳要修正

一月尾已經聽緊

88 分鐘

季初JOTA幫手拎唔小分

牛年會唔會轉運?

好似仲係射手榜首

廢奴個位真係少個咁

錫菲聯啱佢踢

TAA呢球靚撚到

廢利 今年無前四

今場最有威脅啦

咪係 講回塘夠明奴嚟

呢啲波清極都清唔走，俾著係利嘅話已經輸咗了

神軒左邊打到右邊

又不勝
肉酸到

其他企係到踢

神軒勁撚到
一個角球爭頂完搶埋波 左邊出完波又走去右邊出

依隊利既攻擊力真係弱....

神軒都忍唔住了

下下斬完都比人頂出，然後輸反擊/死球
真係場場一樣

比高普屌完後，活動範圍大左少少

點解左右中堅都係神軒包哂

隊長成日都要攻埋上嚟

oh my god

出沙基利換宗師狗啦

係 隱晒形咁

jones拎親波都唔知自己可以點做咁

Gopro: oh my god

但佢今場其實打緊中堅

換沙基利出黎啦屌

咁邊個換廢奴

證明隊長好有火
成隊都唔走位

點會仲有人反軒

換啦jones 唔夠料

換mina走下都好啦
好過企定定踢

不如試吓新陣式啦

佢知架
成撚日想K角位射埋去 望耐左就乜都做唔到

廢中真係好撚嘢
失咗咁多分仲係同一套form+勝利十一人

廢奴真係CLS

成對真係企哂係到

DLLM垃圾宗
你俾就俾 唔俾就躝
俾你老母冚家產諗得黎都完場

Goal

嘩 廢奴勁撚到

佢長期踢防中呀老細
依家屌緊kebab入唔到波咩？

完全冇陣式可言

咁反而入

沙

Laughed

yes原全無其他form

明奴百屌

呢球贏TAA

咁樣入

仲諗住屌尻垃圾沙尻射

阿奴

埃及王

Bobby咁都有助攻
Salah

神射手 GOAL

屎忽撞棍

明奴靚撚到！！！

明奴世一

啱啱屌完
佢成場冇做嘢

我錯了

F9

-6

靚波wor

痴撚線呢條友認真個陣d波永遠鳩

係鳩個陣先勁

見到jelly爆到瞓低 辛苦到

嘩 費明奴型到

成班入完無反應

百屌成材

以為無入

點可以無明奴呢

本來想講真係cls地廢

唔難唔入

f9

助攻完都係要換走佢 真係好廢

明奴呢下

呢球真係冇可能救到 出腳快到傻

廢奴左cup右後傳

係咪有啲咩問題

好耐未見過明奴玩呢D

又係呢招明奴

廢中：有波入即係唔洗轉陣了

終於入

係 百屌成材

屌你老母，買撚咗 無入球

F9禁區skill move CLS

宗師狗依然垃圾

明奴不嬲都勁

好型

F9 SET得靚

屌佢

F9痴撚線助攻

F9啲後腳今次交到功課

呢排太頹 未完場都唔敢慶祝

靚撚到

靚助

換希臘仔出黎比羅拔臣抖下啦

呢球贏啫喱夠搏跑到隻馬咁

根本神軒踢埋中場

你上次夠話南野太細粒踢唔到英超
之後又話施華細粒但技術型唔同
不如你諗清楚先出黎9up啦

最強控球前鋒

一搵到link睇返即入

埃及狗

仲有左翼同有右翼

屌你老母宗師狗

渣士報恩

呢球廢奴係有心比

老母咁都唔推埋落去

真係不得不服沙拿

今場差到

宗師on9

jones頂入中間

例牌

第一個鏡頭就係俾牌

青雲有D廢

卡巴幾對辦

都搶到好多波

劉青雲咁都拎到黃牌

呢球有d 無辜

死黑哨
DLLM 黃牌

咁都黃

宗C今場賽後評有冇1分

好彩有得彈鐘

其實kaba食得靚

出佢等於出少個
沙短場場就補時先出

預左廢黎講真係幾對辦

kebab呢球守得好喎

卡巴一係唔出鏡，一出就跣腳同黃牌

Foul條撚呀？

咁都食牌

起碼係一個中堅

屌 換jones啦遲早比佢累死

雖然沙狗回塘
但今季真係靠曬佢同jota

個新cb 做乜尻

高普咁樣慶祝 可樂狗係咪又要發表偉論？

換人未

關佢撚事 依張黃明黑

A1今日幾好
係咪反省咗

thiago對眼瞪撚到

其實ok wor kebab

t6跌低左幾多次

新碧根鮑華

20歲啲位置感係差唔多咁上下架啦

點睇就算有FOUL都過嚴

終於換走件垃圾

其實對於第一次踢英超+大戰既年青中堅算係咁

牛

Jones 幾時換走 今場真係好差

Ox

換走廢柴宗師

仲要夾得幾課 ok啦

我覺得算係咁 t6今場同佢差唔多

個個屌佢廢咪屌埋一份囉

YEAR OF THE OX

上半場都幾好
係有時啲決定尻咗啲

換短/希臘仔啦

Ox打番場中中睇下

換nat出黎守埋佢好了

jones好似黑面

另一個廢人 Ox
希望牛年佢會好啲

12碼

其實第一次踢英超+大戰既年青中堅算係咁

下？

講真足球場上如沒有費明奴，
打碌撚！！！！！

好波

咁又foul on9

點解青雲哥永遠企深幾個身位
識唔識望下神軒係邊架

光頭佬

on9